琴日整左啲野食，煲左啲湯帶上去深圳比個女仔飲。。。

佢嚇左一跳，叫我唔洗咁客氣

唔好咁痴線啦

有冇生炒骨

尋日忍唔住上左去
為左俾個驚喜佢，我煮左飯扲上大陸俾佢食
我煮左生炒骨，腐乳通菜同牛仔骨上去
過關果陣好驚俾人捉
去到揾佢，佢唔認得我
唔緊要
入到房，我拎啲飯出黎果陣佢嚇到走左

我都係拎生炒骨上去
d雞係唔係唔中意食生炒骨架

三更2之餃子

條女笠哂水

沉船冇好結果

樓主做野大家唔駛理。佢一定係文員仔

樓主ex係大陸妹？

我柒過周禁倫

好掛住佢

佢話下次唔好

你條女大陸雞

生炒骨

又回

g都對人禁好

跟住你係咪粒哂水咁走咗？

因為樓主令仔= =

睇錯野 sor9

我唔怪你

認真 幾時減肥